---
title: 'Webinar de Seguridad Informática'
date: '2020-10-26 09:46:00'
description: '¿Sabías que el 83% de las empresas ven a los ciberataques como una de sus tres principales preocupaciones?'
type: 'noticias'
tags: ["webinar", "seminario", "educacionit", "seguridad", "informatica", "informacion", "gratis"]
category: ["Noticias"]
img: 'https://www.educacionit.com/images/seminarios2/bg-seminario-de-seguridad-informatica.jpg'
authors: ["PatoJAD"]
---



**¿Sabías que el 83% de las empresas ven a los ciberataques como una de sus tres principales preocupaciones? ¿Y que el 86% de las empresas piensan que hay escasez de conocimientos en ciberseguridad?**




## Descripción



En este seminario explicaremos cómo está conformado el mundo de la seguridad informática y cómo ingresar a su mercado laboral. Analizaremos las principales aptitudes que debe tener un buen profesional, así como también las tareas que debe realizar. Presentaremos las amenazas más comunes con las que se encuentran las organizaciones actualmente.




## De que se trata



* Principales puestos de trabajo relacionados con la seguridad
* ¿Cómo identificar las amenazas a las que se exponen las organizaciones?
* Ataques Dirigidos y Malware Avanzado
* Principales capacidades de seguridad de Windows y Linux
* OWASP Top 10 y las principales vulnerabilidades web
* ¿Cómo se implementan las metodologías de seguridad más utilizadas?
* Ethical Hacking: ¿Qué tan difícil es penetrar un sistema?
* ¿Qué se espera de los profesionales de la seguridad?




## ¿Cuando? ¿Como? ¿Dónde? ¿Cuánto?



El dia de hoy (Si hoy Lunes 26 de Octubre) a las 14 hs horario de Argentina, vas a poder ingresar a este Seminario gratuito sobre seguridad informática. Si no llegas o estas leyendo esto demasiado tarde quedate tranquilo que esto se repite y abajo te dejo todas las opciones (Con horario Argentina)



* **Horario:** 14:00 a 16:00 hs
* **Precio:** GRATIS
* **Fecha:** Lunes 26 OCT 2020



* **Horario:** 19:00 a 21:00 hs
* **Precio:** GRATIS
* **Fecha:** Lunes 16 NOV 2020



* **Horario:** 14:00 a 16:00 hs
* **Precio:** GRATIS
* **Fecha:** Lunes 30 NOV 2020



{{< link text="Inscribirse" url="https://www.educacionit.com/seminario-de-seguridad-informatica" >}}


---



Recorda **apoyarnos** en nuestras redes para poder seguir adelante con todo lo que implica PatoJAD es un proyecto que poco a poco crece e intenta estar al lado de todos de los usuarios dándoles dia a dia herramientas o funcionalidades. Mostranos tu apoyo con pequeños gestos, desactivando el bloqueador de anuncios, apoyándonos en las redes sociales, donando o compartiendo el contenido, esto solo es posible gracias a cada lector y cada persona que demuestra su agradecimiento
